山竹令我識到女朋友

今日放工返屋企見到樓下有條女企左係到
長頭髮斯斯文文似等緊人
之後我行過去問佢係咪等緊人
佢應我係呀
之後我問佢等緊邊個
佢應我等緊人
之後我話就打風黎我屋企坐下先
之後大家明架啦

明 之後你醒左 發現打緊十號波

rip

打風仲有得call g?

30歲(破處)(ff)

睇吓佢有冇影先講野喇

樓豬好可憐

0/10

條女之後話: 我等緊人呀, 唔係等緊屎忽鬼黎溝我呀

收皮啦你樓下街市黎㗎 街市阿姐就有

你確定你見到嘅係人?

圖/老母？

30 啦, 今日應該破到